有無Ching哩兩日路過成田機場fa so la清酒櫃可以影一影個酒櫃

有無巴絲哩兩日番鄉下路過成田機場可以幫幫手影下免稅店清酒櫃